吊你個西4歲人仔上壓124，是否人生已完

利申bmi22

1999

血壓🙏

樓主唐氏🙏🏻

性病人收收皮🙏🙏

語癌？

Yes,仲有輕度弱智+畏高

人生已完，但唔關血壓事。

😲😲😲😲😲

就死🥲，你會比帛金我嗎？

🚬🚬🚬